[突發] 謝sir督灰名單流出，有晒詳盡資料

多謝你

雖然係為左綠卡

咁多人

哇哇哇

今舖真係上至管理層 下至交通警都走唔甩

嘩成3萬人

哇
謝蛇啲料仲勁過核爆
支持謝蛇可以攞到綠卡

感謝大大無私分享

雖然你督左灰 但係我都係唔會原諒你架啦 死全家啦

好爆

嘩，班前線狗好慘
係我就整定份前線同事出動名單，到時警隊被制裁可以自己

係，不過唔洗我地出手

會轉交solomon

見到了
你地呢班散仔加油

謝sir督灰名單下載連結：
Sanctions.pdf 此附件需要500積分才能下載。

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

快啲backup啦咁多位
之後印出黎貼做灰狗牆

人不為己，天誅地滅

有我識得嘅警嫂老公喎，快啲叫佢同老公離婚先

哇。。。。。好震撼。有幾個識架。。。。

班仆街黑警今次大鑊喇

謝謝謝振中sir

monpost sir慢慢用自己方法開嚟睇啦

原來真係有白警

好，放過你

有無巴打唔識開？

終於有了 黑警清單

都幾齊下wo

tweet比所羅門

屌你加密好啲啦

回覆
ccccccccc

無撚有錯
反骨+口賤

美國佬應該會保佢

有排清算啦

哇

要保護謝蛇了

謝sir要改名

原來徐sir真係冤枉架 比卡超好惡毒

咁謝sir另計？

本身唔識開
但睇睇下搵到個pw
開到了
樓豬好鬼馬

痴撚線 好多一睇就知係大陸名 話冇武警公安落嚟on9 先會信

有啲見都未見過
唔通背後有更多秘密

終於跪低

係
新加密法，多謝連囝

哇要推上國際喇

想幫謝sir 一家攞錄卡

低調啲啦仆街害撚死手足呀

綠卡威力

你今次仲唔仆街?

咁又唔好，留返佢老婆比得都ok

屌 有我份既

樓主好波 用左特別加密 p牌仔同五毛都應該睇唔到

死黑警原來真係有強姦手足

唔好意思喎
我都係唔會原諒佢，完

佢係鬼
係內鬼

仆街, 有哂證據, 全球制裁不是夢

黑警仲唔仆街

唔洗扮 以黑警性格自保一定會爆哂出嚟

依個係遲或早既問題

wow
正義之師

正呀喂

堅定流先

汪狗
仆街啦

估唔到謝蛇咁反骨

屌 好在連仔mute左

有mon po狗
連仔刪post

Thx！
好彩我係資深會員啱啱好夠分

Btw真係好撚多人好詳細
已download曬
淨係呢份嘢已經夠告成萬隻狗上國際法庭
遲啲send曬比GPhone同Solomon先

我唔識download

謝蛇好狠心呀，篤曬警隊三萬人出嚟

估唔到白警得咁少

你班黑警等仆街啦

同袍關係建基於利益關係
有此名單不足為奇

班黑警今次仲唔仆街

個list長到hang埋機

太好啦

召喚gphone

不過記得外國好似接受污點證人 宜家啲狗係咪狗衝緊去做

自己諗啦
“新加密法”

好偉大 多謝佢

知錯能改

thanks 謝sir

Wow 出勤名單
E穫真係冤有頭債有主了

放生一個仆街 換嚟過萬黑警仆街 抵得諗
支持振美sir

謝sir你咁樣出賣伙伴，我對你好失望

多謝阿中
香港人，反抗

今鋪你地重唔仆街冚家剷？

估唔到咁撚多 謝蛇今次好波

哇屌咁撚多

我只是download咗6000個名和 details

仆街啦你班黑警
篤咗咁多人出嚟

犀利呀

麻煩曬謝蛇 唔反你兩日

嘩，咁仲成世界

屌 原來真係有咁多黑警 好失望

放上老豆搵仔

慢慢黎, 唔好搞到人哋美國要開夜車處理

謝sir洗唔洗咁樣出賣兄弟啊

嘩

Shit! 真係幫到盡， 往死裡篤推

派膠就叻
推行動Post就無人

為去美國去到咁盡

好彩我都夠資深 雖然唔知啲分係點計 但話晒都開過幾個熱門post

已轉比所羅門

多謝晒
辛苦你韜光養晦咗咁耐攞咁多資料呀

推。

樓主特別加密真係要連登仔先識開
P牌仔肯定唔識

清算到了

好多人

Er er sir都叫做左件好事

屌 用手機睇唔方便
差啲爆data

有救了

真係成個警隊都係condom
慘囉

謝sir親身去咗美國督灰啦，份名單就係美國果面傳返嚟。
你做乜仲要send返比Solomon。

嘩...佢都篤得好盡

個黑警friend 係個list度

好彩冇p牌，
好似新會員睇唔到

堅？

以為你又撚狗... 原來要入去條link到

太遲啦

Very good

謝sir番到黎香港要萬事小心

黑狗 你都有今日啦！

正 ，你班散仔今鋪仲死
果然綠卡威力係大d

Push

見到我個黑警中學同學
抵死，無得移民了

仲唔仆街

[member屌你做乜唔加密[/member]

係咪可以印晒出黎俾人踩

哇，做到野

死仆街

真心，堅反骨
不過多謝謝sir

多謝謝蛇
原諒你了

謝蛇坐左專機走啦

頂自膠
唔記得咗Congress同Solomon一早有添

為咗一己私利又一次睇到咩叫警隊了

咁撚多人

Salute,謝蛇
你冇做錯到

Good job

好撚詳細

多謝樓主
呢個新加密方法幾好

係

老會員先識

多謝你謝sir
祝你係美國生活愉快

終於有哂黑警資料
Btw.識睇嘅唔好講岀去

屌 咁謝sir同佢屋企人咪可以有免疫條件

班狗仔陰公囉

有咁多大陸狗

LIHKG 新手，唔明，留名先，遲d解密

原來我個frd 有份

謝sir會唔會被自殺

放你一馬

唔好再推啊

驚散仔發現有自己嗰名啊

唔好推喇 張名單咁爆唔好班狗睇到

班黑警金翅仆街鳥

大家記唔記得前公安局長走入美國領事館避難單野？

今次謝sir可能有異曲同工之妙

哇哇哇
今次一定冚家剷

仆街 班狗會唔會恐慌

謝sir會唔會俾前線狗屌撚死

開多啲行動Po同熱門Po就有
唔信可以起我底

好彩夠資深，唔係P 牌

mon po 狗洗定八月十五

想係事好快手跟謝sir隊篤灰

54243.....原來係借人冧把？

屌睇唔明

為咗張綠卡

好多大陸名+樣
啲警員no同身分證no都唔知係咪假

唔好爆新加密方法啊

你估班伙記真係有親咩，自保最緊要

屌你地睇唔到唔好扮睇到wo

好多R字頭

誅九族咁濟

有晒名 電話 佢地仲唔死

老豆要搵仔喇

Twitter 見

推

點先可以儲積分

都話有打死人架啦
今次捉到正啦

DOWN完斷網慢慢研究

核彈

連登+高登解密法

Dllm

唔係以為篤左灰就移民到啦

我原諒你

樓主真係好古惑

你班仆街 又話唔督唔割
謝sir 比你地搞死

講真，比我係謝蛇都一定篤灰啦
老婆搞緊美國綠卡臨門一腳先卡撚住
唔通真係要為個咁撚濕鳩警隊而臨門撻Q咩
差少少就可以拍下屎忽遠走高飛WOR
人不為己天誅地滅支持謝蛇

全部condom狗，被人篤灰！

但我係唔會同情你地嫁

多謝振中

咪玩啦
推埋啲冇用post上熱門

乜嘢都睇唔到呀

哇，屌

我依家有d 擔心謝 sir 嘅人身安全

伙記定綠卡

謝sir真係識揀

已backup

上面班p牌仔扮晒睇到咁

感謝謝Sir

警慌

長撚到
洗唔洗咁撚詳細

仆你個街 又開埋D撚狗膠post 做實事既post無人理

咪啦 7-11有得買積分架
你咁樣姐係比人睇曬姐

成班condom仔

謝謝振港

長到點睇得完呀

老豆搵仔都唔洗用喇!
好人一生平安

P牌推唔到

感激

Ccccccc

Thank you sir！

屌謝sir真。有料

謝狗 算你啦

名單已到手

終於做返佢應該做既野

老豆搵仔可以收皮了
睇謝sir d料仲正

多謝謝sir

為咗綠卡出賣警隊，你個仆街不得好死呀

ccccccccc

感動，中蟈英雄呀

屌你老母 謝蛇為自保出賣伙記 不意外

今次佢地仲唔仆街

條list根本係核彈嚟

我搞左半日喇，究竟點開架巴打？
同埋，你地搵人send jor比Solomon 未？

嘩，條List水蛇春咁長

咦

Mon po sir 你睇唔到啊？

我睇到喎 一係你講你咩no. 我幫你睇下有無你嗰名啦

lm

謝謝sir

［本帖隱藏的內容需要回覆才可以瀏覽］

連畜膿名單都有

今鋪可以清算黑警

竟然有一半人

popo含撚了

嘩 差d有冇養寵物都寫埋

好人一世平安

backuped

謝蛇懸崖勒馬 ！！👍👍
Btw, 我擔心佢人身安全了 ... 🙊🙊

全名都有
謝sir會唔會有事架

個名單用拼音既人成2-3000,仲要冇pc num,仲唔係大陸公安同志？
Btw 有冇人睇得名個堆拼音名既人隔離個堆數字係咩，懷疑係大陸身份證num

呢啲post都上熱門

人不為己 天誅地滅 呢條友都算一代契弟

好堅呢，連極藍警犬朋友都有，但佢點拎到呢d資料？

多謝

屌
怪錯好人
振中
身在曹營心在漢

咪係 咁樣對我地好唔公平姐

已Back up thx

唔好話俾人知點解密啊 ！！
黑警準備收皮

好人一生平安

Send咗又話你知咩

上得耐連登嘅人一定睇到

感謝大大無私分享 樓主好人一生平安

你講你咩no我幫你睇下有冇

超新星級猛料。
清算一定有你地份 哈哈

好彩有課金

嘩 圖文並茂

多謝 謝sir

份名單又唔洗咁詳盡既
連日期、情況都講埋出黎
估唔到為咗張綠卡 可以去到幾盡

估唔到謝蛇係白警

多謝你 為香港人出力 香港人欠左你 謝sir

原來都係入面

哇屌多謝樓主 估唔到謝sir原來係幫緊我地個邊

警隊唔係應該齊上齊落咩? 好失望

拉

嘩！er er er 都有

希望謝sir，俾齊料後拎到綠卡，不要回來，速龍藍絲唔會放過你

爆咗洗唔洗著草

今鋪正

連佢都有份

屌 你地唔好再推

散仔伙記睇到架啦

琴日東九龍衝峰隊兇立場記者個林督察榜上有名wo diu

P牌同mon post阿sir一樣睇唔到啊btw，感謝分享，見到咁多資深會員都download到，我就放心喇謝sir同光頭劉果然唔係同一個層次，識時務者為俊傑

多謝 謝蛇

嘩屌

正

多謝晒

P牌仔表示 唔識開

下。。。嘩 謝sir 棄暗投明

好彩岩岩出passing out哥班冇份

啱啱經過7仔開始多人個個排隊買積分卡

個網址入唔到

屌
原來真係咁多

班popo呢鑊仆街囉

唔知有無mon po狗係度呢

一直怪錯謝sir
多謝你嘅付出，好人一世平安

我睇到啦 係上面班p牌扮睇到啫嘛

好似話得幾十個名額，謝sir咁醒仲唔仆去，屌你日日要諗藉口幫啲豬隊友抿屎你估好過癮。其他狗好快啦，美帝夠料就cut㗎啦。

水警都有

新手表示坐等結果

我仲爭129分

痴線, 竟然有咁撚多人

有好多鏡頭面前無number,原來都會有

嘩 估唔到佢搵到咁多狗出嚟

連登加密法，低智商藍絲睇唔到

嘩wawawaea

屌 點解密的

真係有?好想睇😭

開多幾個行動po可能有分加

唔該曬ching
啱啱好夠分
你班黑警今次仲唔冚家鏟

做晒Condom la

傻啦 就算係美國都未必安全

push

唔好講太多由個post 沉

邊條25 流出資料

謝sir 講過要美國保證佢人身安全先爆

所以我想問下,其他唔係條list入面既都係白警
有冇人有成個警隊既database可以同呢條list做返個比較

P牌down唔到

自己搵下密碼啦

真係核彈

爽！

多謝謝sir!!!!!光復香港！時代革命！

喂啊 謝sir咁做得嘢

梗係黑警個個都榜上有名啦

謝sir: 一個都不能少

無佢真係唔知原來有咁多黑警

為咗綠卡 犧牲伙記係在所難免

屌我入到已經得返個emoji

屌你放上來全世界都知啦

終於有哂名…唉

班前線狗得罪幾百萬人 仲要 比人篤灰
前線狗 屎都不如

個清單咁詳細今次黑警走唔甩了

為左綠卡，真係咩都做得出

大義滅親

原來我地一路都怪錯左謝sir

好好backup ar

痴撚線

要問問謝sir先得

推到謝sir睇到先

謝sir好野

500分係點

天有眼

原來有幾個同學係有份DLLM

啲散仔又要比人祭期

個PDF檔密碼係咩????

死黑警 你地都被篤夾嘅一日啦！！資料入面嘅人全部都要留喺大灣區共享榮耀啊

加密加密
keep好啲

估唔到謝sir為咗張綠卡去到咁盡
篤晒你哋班黑警出嚟
你哋今次仲唔死

黑警大獲了
都係振中最醒水 依架避風頭

多謝謝Sir!!!!
支持謝Sir一家攞綠卡!!

長到咁😨

照舊啊

你睇唔到就知咩料啦

分分鐘有你個名係嗰list到

鬼？

估唔到咁多

勁正！

點解水警都有名？

你估人地傻嘅咩，咁撚假你都講得出，呢到睇落最多都係得五千個咋喎

你班狗仆街了

睇唔到

你的帳戶無法檢視此文件
又有更新,有埋家屬資料
你班狗一世留響大灣區啦

我屌 正啊 咁撚多人

我都唔明呢個

真唔真, 係就要打個記念悲比佢

哇 為左綠卡咁盡

有個係中同⋯

幫謝狗贖罪？咁佢有排唔得閒喎

嘩屌比想像中多人
呢個一定要back up

堅，fced

謝蛇好波！！！！

為咗張綠卡 值咩
真係當前線condom 喎

when hv the real fc?

新加密法萬歲

睇唔到嘅

中仔好波

見到了

一早肯篤咪好

屌你老母 我個fd都有份

哇 估唔到咁多

呢鋪一個累全家 GG了

多謝謝sir 大義滅

咩都睇吾到喎ching

哇 分埋部門

用之前blockchain 左嘅名search 下
100% Matched

邊有三萬個呀
咪扮睇到啦
Scan落去得5000個左右
不過個個正中紅心

感恩

Cccccccc

p牌有咩儲分方法

Thank you sir

嘩 核彈

串嘴四眼仔咪水警囉

btw 就算篤灰都救唔到香港塔利班個朵

謝

正呀！

痴撚線咁撚多

甩p 先睇到

清算了

CLS d資料詳細成咁 好肯定謝sir仲有其他大sir幫手先會有d咁機密檔案的access right。

Popo 今次 PK 了

嘩屌 解散警隊有望啦

謝sir今次真係一將功成萬骨枯

正呀

Thx

屌笑撚左

唔識開，求教

cccccc

仲分埋級數，果500個死撚梗

見到割左席朋友個狗名

[member/]佢連自己上司都篤
睇嚟佢好想要綠卡[member]

CC SIN, TNAKS

為咗綠卡可以去到幾盡 謝蛇都係想一家團聚啫，唔通咁都有錯

不完美，可接受
張名單咁長

你係鬼咪睇唔到囉 新連登加密法都唔識

大家唔好推，比黑警見到佢命仔不保
大家要好好保護謝sir

可能一直都係臥底嚟 深黃扮深藍

WA

個500個仲要好多係畜龍
甲級戰犯

Thx saved

我想睇呀

鬼就唔會咁多野問啦，真係唔識用連登呀，你睇下我推過啲乜，我p牌咋

Ccccccccc

估唔到佢連江sir 都搞
為左綠卡於真係命都唔要

核彈出現了

有無巴打可以cap小小黎睇睇？

真核彈

Er er sir!! 呢次你仲唔仆街

正，抵死

cls,篤咁多人，佢哋尋仇起黎一人一隻手指尾都篤死謝sir
不過多謝謝sir 篤灰

ccccccc

你地睇左張LIST未?
估唔到謝蛇咁古惑
肛蛇同芝娃娃今次仆街了

得一萬 仲有個兩萬呢

有500分都冇用 P牌睇唔到
每日登入有1分

謝sir 大義滅親，值得加許

核彈呀

甩到p先講啦 普通會員都未必睇到

水蛇春噤長

睇到射左幾次

仲差2分咋
一陣去7仔買先

點解連 UC 既料都有，唔係要 HANDLER 先可以 keep 嫁咩？？

求解答

屌你咩P牌仔有排都儲唔到咁多分喎

肛狗今次著草都唔掂

上下三代終身不得進入香港境內，但死左既就唔好起墳趕走啦
年年都唔可以入境掃墓，夠唔夠狠？

估唔到，仲有咁多臥底

連華記都咁講
呢單野一定係真啦

今次有好戲睇！

嘩 篤左咁多人

ccccccccccccccccc

笑左唔識用就係鬼/狗，歡迎起底

大個仔先啦

收皮啦
新屋嶺得6個？

Thank you Sir

你地全家都同我生生世世留係大灣區

今次仲唔冚家鏟

無諗過佢連大陸武警資料都有

仲要咁多.......

為左張綠卡真係.......

老豆搵仔吾該

掰掰黑狗

想問點草分？
點解我撳唔到既？
係咪要夠分先撳到條link？

班傻狗係咪好想知有冇自己名
新加密法唔撚識用呀？

waaaa

救命

可唔可以分享個文件大概關於啲咩㗎？等大家開心下

好賤

唔1該謝sir

哇屌有曬邊個邊日派咩gear，可以查到邊隻狗有份開槍喇，mon po 狗會唔會諗住轉做污點證人

有柏林仔wor
追得好貼

笑死
自己人篤自己人
肯定會愈爆愈多

嘩好多隻

為左綠卡

好彩我唔係新會然
唔係都睇唔到

開多啲行動po 推多啲po就儲到分架喇 加油
睇到果班咪做壞規矩亂放出黎

班人今次gg了

連武警老解混合黑警作戰編制都爆埋，失蹤死者名單，核彈隨時爆，等上國際戰爭罪行法庭

算唔算現代版魏延

謝sir多謝你，比你轉缺污點證人啦

想套料？

嘩，老豆搵仔都有排搵

已經可以預見到班狗以後邊個國家都唔洗去
成世都可以共享大灣區榮耀
以後可以去晒佢老母嘅各省各市旅行

督灰

抵啦前線狗

不得了

唔識就係鬼架啦 笑了

多謝謝蛇棄暗投明！

估唔到

謝sir 可以去美國了

你班仆街黑警等收皮

今舖仲唔陷家產

痴線好癲
多謝謝sir救香港

完全係佢嘅進化版

wow 見到幾個自己識既人 好波

每日登入有1分
開post有1000正評加10分

有幾個親戚喺名單度

有啲好奇係咪真係連武警公安都有埋

哇有哂證據同名單

原來謝sir 真係白警黎

連登仔可以玩膠玩到幾時

香蕉糖

Wa diu

果然有佢份，謝SIR 好波

p 牌仔表示donwload 唔倒
有冇人可以pm 我?

嘩！唔拿係掛！

咪亂呃班細路啦 連仔無明確儲分標準架

Ccccccccccc

未夠30000喎

屌
估唔到個同事係輔狗

真有出曬721 832wor

名單有中同

班黑警呢鋪仲唔仆街

見到樓下陳師奶個仔

P牌仔睇唔到，不過唔緊要，突登改埋名撐謝蛇

P牌仔睇唔到
好彩有資深連登仔俾我過一過目
今次掂呀！謝sir 好嘢！

嘩！好撚震撼

姓黃姓陳都唔少

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

backup左 好人一生平安
得我諗下點用好先

真臥底🤕🙌🏻

今次佢地死得

可以防到好多mon post狗

Dl 左落黎個Pw 係咩？ Unzip 唔到

Popo仆街了

留名睇清算

唔反中中sir了

黑警末日

我以為坐佢個位唔會知太多
醒目拎個copy

嘩，仲要咁詳細，今次黑警死硬

一早估到你姓張條仆街有份

正野

但都係希望佢冇綠卡

點解條友會有咁詳細嘅資料？

好多都前線
點解冇鬼佬名

收皮啦 督左又點 日日4點出嚟收錢講大話
點都係不得好死

被篤灰嘅畜聾狗表示 謝你老母

謝Sir篤了灰 你地可以打柒佢了

唔係唔推嘛

痴線
有晒個人資料同出事日期
謝sir好波！

咦 睇黎你都睇唔到wo

黑警你地仲唔gg?

新屋嶺有冇咩update
我唔識玩

呢次黑狗大撚獲

嗚牙

推 大核彈

嘩連呢個都上榜， 估唔到

推啊

關魏延咩事....

賤

哇屌

OMG

雖然有啲已知
不過有啲人都真係估佢唔到
明明睇落似黃
點知係spy

有啲老豆搵仔都有 原來係真嘅

多謝 謝sir 祝你早日拎到綠卡

留名

差唔多3千隻狗

P牌仔 無份睇

今次gg了!!!
謝sir, 多謝你

要搵Gphone 先

估到江蛇排前啦

呢鑊飽囉

印大字報黎痴牆

其實老豆搵仔啲資料咪就係自己友為左自保而篤灰
唔係外行人鬼會知咁多嘢

又撚 雖然係呢個方向但連仔無名確講到點可以儲分

偽盡仔識撚英文咩

嘩， 咁詳細， 勁呀

加油 開多幾個po 下個月再黎睇下開唔開到

謝蛇一生平安 希望唔會被抑鬱

全部都有上過電視

被中出了

多謝你謝sir!

有冇可以pm小弟...

哇屌 咁多人嘅

儲埋儲埋啲積分終於有用
以為會好似平時去七仔買野咁儲好多印花但無野好換

咁詳細 謝sir真係出盡曬力篤喎
你地仆街啦

唔可以做壞規矩架 自己開多啲推多啲post啦

爆咁多個

可唔可以放少少圖比我地呢P牌仔睇吓呀？

真定假架？我真係吾𨶙信

嘩睇標題以為9UP BLOCK 得, 屌原來真係有料到!
唔反謝SIR 了, 個LIST 咁長有晒職級/身份證/全名/做過D咩 CLS...,.
係其他白警就應該好似謝SIR 咁自首或者做二五, 綠卡保平呀mon post 警!!

我搵唔到撚樣White Object個名

一定唔只

核爆

見到鄰居同埋小學同學，仲有中學同學，嘩屌大學同學都有

資料已備份

仆街

好多謝sir棄暗投明都係好事黎

尖咀由上而下中咁多過

癡線！

會唔會過分左少少

清算師

謝sir你咁為我地香港人而去督班同事灰，抵你拎到綠卡，真心對你敬佩

邊個做壞規矩

嘩屌 民健聯大部份都有

雖然你幫手督灰 但你都要同果班狗一齊死

一睇就知你唔夠分睇唔到

正。。。

多謝振港

人人自危

終於睇到 謝蛇好波

一個都不能少

真係唔識開
好想睇班狗點死

p牌仔無得儲分

睇見個p牌都知睇唔到

藍C冇得睇

可唔可以有人好心pm我望下？

難分真與假
難為正邪定分界

玩膠玩到幾時先完，你覺得有用乜?有人信乜?

正阿喂

係呀 p牌冇分，唯有買定炮仗等好消息

心急人上

咪係

屌你老母 有幾件識得嘅

已叫親戚個老公好快d割，重留係警隊正on9

堅到仆街了
連太子死人
棄屍都知
仲多料過我黑警fd

👁👁

隔離隻江狗都有 唔反牙中了

我見到我有個fd都係list到 cls ig block咗佢了 佢一直扮自己係消防員 原來係狗嚟

嘩謝sir咁勁

顫抖吧 死黑警

仲以為佢會照顧下er er sir 估唔到佢咁仆街放喺名單咁前面

今次你班黑警仲唔仆街陷家產?

你地班散仔黑警做定condom仔啦

哇屌，今次班前線玩撚完啦

班狗玩撚完

咁多？

黑警今次仲唔仆街

靜靜哋贏唔得嘅 做咩要篤灰謝義士

大家唔好掛住睇 記得backup

痴線，睇住比狗咬番你轉頭，謝sir小心。

到底點樣睇嫁

P牌好想睇呀

this is lit

突發

收到曬。正!

屌 有幾個我識

今獲你仲唔仆街冚家鏟. JPG

哇 好足料! 手足們做嘢!!

新屋嶺同太子站嘅料都有晒
多謝謝sir

研究左勁耐，終於睇到

嘩，大單野

你班前線警察唔係仲撐謝sir嘛？
佢就坐冷氣房 有咩事就你哋頂哂

祝謝sir成功到美國避難

p牌難分真與假
希望真係有
話說之前好似有個算命post話對家會有人棄暗投明

正呀 Solomon的審判日

p牌仔 含撚啦

呢次真係核彈

我冇記錯就係喺三國演義嘅，當初劉備攻打長沙嘅時候,長沙個太守突然想斬黃忠, 但係毅然反而救咗黃忠，殺咗長沙個太守，而開城向劉備投降。後來呢件事比諸葛亮知道咗，就話佢係個25仔， 收嗰個太守份糧竟然唔對佢盡忠，反而殺左佢。

哇，不得了

好人謝蛇一生平安

嘩！好多人，屌佢老母，我見到有個督察以前犯過老強都可以做到！！

我都見到! 今次真係食得屎喇

去7仔買都可以 20分卡80蚊 50分卡160蚊 100分卡300蚊 去到同職員講要lihkg積分卡就有

係咪要課金

哇，謝蛇督灰

謝sir迷途知返將所知的情報公開
可以特赦你身為黑警的罪孽

多謝反骨仔

已back up, thank you sir!

[ member]咁撚多人 今次你地仲唔死[/member]

快啲Backup

估唔到佢會肯轉軚
果然為左做美國人不惜出賣同袍

Back已up

棄暗投明

為咗綠卡 辛苦你啦謝Sir

原來佢個職級睇到咁多料

啲大sir為咗自己真係乜都做得出

thank you

一日150個公安

一哥都冇情講

要回覆幾多先夠500

揾到隻光頭田雞啲資料了

佢哋已經幫到盡

屌，估唔到真係出賣我地
我都轉做污點證人先

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

搞咗一輪先知係咁加密

大清算

原來真係有咁多

thx

估唔到連二哥個名都有

btw個加密法真係幾勁

係囉 有冇好人

謝sir

咁就好囉，小心保存

太假 擺明睇唔到

未走到就督 謝sir咁大膽

就咁放過條仆街？！

屌，我得果50幾分。。。有排都睇唔到。。。

睇完，好詳盡
好人一生平安

多謝你謝蛇

無名姐係代表有份督人灰？

入面有D深圳住址嘅

[member]點解我地嗰7個卧底都係list到 係謝sir唔知定係佢地係雙面人[/member

唔識解密呀？

👍🏼👍🏼👍🏼好詳盡呀！多謝Tse sir
謝sir始終有退休嘅一日，為咗家庭，為咗佢老婆仔女，比個名單出嚟都好正常，重要今次佢唔係打人嗰班，佢呢2個月係咁講大話，佢都唔想報應報係佢老婆仔女身上

親呀，大清算開始了

越低級 越大鑊

好多都幾大粒

非p牌都未必睇到啦

堅料

P牌仔唔知點睇

死啦唔夠分

真係細時唔讀書
依家冇野睇XD[member]連登豬[/member]

點開，好想睇

好想睇

頂 P牌睇唔哂

嘩 屌 成兩萬幾隻狗
謝狗正仆街來

實做死班黑警

加密得咁差未比d 黃屍私了請保護警隊

多謝你謝sir

講真，過到去美國駛鬼理班同袍死咩
住獨立屋，飲下紅酒撚下狗，幾寫意
比我都會將個名單交上去

好撚傷心明明我都係香港人好想睇到

其實可以睇到 只怪你太年輕

果然籠裡雞作反

屌, P牌解唔到

黑警仆街了

多謝謝sir棄暗投明，睇到好多黑材料

中國夢就是美國人
果然係中國人

傻的嗎... 洗唔洗為左去美國 交咁多人

我都唔夠

唔識down

反了反了

你估謝sir 靠記憶咩, 一早 upload 所有黑材料上 cloud 保命

清算時候到

為咗移民 可以去到幾盡

你p牌就更加睇唔到啦 要夠分先得 出去推多幾個post返入黎再睇過

堅定流呀

新解密法

嘩 好多喎

堅！？

呢啲嘢唔好亂post出嚟

你班暴徒仲唔死

哇哇哇哇

連原因都有好詳盡

我放棄了，當我係mon po狗啦

屌P牌唔夠分添

你都係wo

謝振港

好彩一直有課金先睇到

wa 要快手back up

佢啲老頂都夠膽死照篤，今次真係豁出去，all in!

怕乜
好多都唔識新解密法

咁撚多都係散仔 叫佢爆多d.有花既

謝sir好波

洗唔洗為咗張綠卡做到咁盡呀
啲料仲detail過老豆搵仔

Dllm 好想睇

P牌唔識睇

Thx -

警隊byebye

多謝謝sir!

P 牌 download 唔到

ho ball

想問下點解謝sir個位都可以清楚啲解釋到名單上啲人做過咩衰嘢？

有冇咁齊呀，美帝認證左？

呢次真係等Sir來

唔夠分添

靜靜地贏唔得嘅.jpg

721

大佬，點樣開黎睇呀?心癢癢呀!

MON POST狗跟本就冇研究過連登點用

核彈！

比著我都篤硬啦
賺夠只欠綠卡 又可以做英雄

叫G PHONE做野啦,推比美國睇!

😂
真係多謝哂

黑警 終會被 清算

Po 上微博喇

祝有家庭嘅全家安康

為咗張綠卡可以去到幾盡？

堅定流?

有呀, 點開?

謝sir真係識玩

P牌睇唔到

差唔多四成係武警、老解同特工

謝sir你今次累死班前線夥計啦
張list loop極都仲有

黑警仆街啦今次

咪係
Mon po狗識閪新解密法

P牌冇得睇

可唔可以被d tips

見到有識嘅人
估唔到你做左警犬

死喇。。叫班黑狗點算

我都想睇

我信警隊入面有好多 真。香港人
唔係全部都盲撐中國
香港人，加油

今鋪真係唔解散警隊都唔得

！

嘩 名單入面講左點樣殺人 點樣掉落海
仲有其他強姦 虐待未有

哩鋪你仲唔冚家剷.jpg

我睇到了

back up!!!

嘩 水蛇春咁長

痴線成3萬幾人資料 慢慢睇先

低級會員睇唔到架喇
警狗想睇牙？

好合情合理喎

支持振美sir

成幾萬個file仲要寫好曬編號同詳細情況，睇黎呢啲檔案籌備咗好耐，可能一路都有推曬佢地出黎既計劃

突然好想搞個撐謝蛇集會!!
😎😎😎

嘩 er er sir都係入面wor

backup先

屌好詳細 住址電話做過咩黑心野

屌 p牌仔唔夠分

ccccccccccccc

唉
仲諗住佢地有幾團結

點先岩500分？

雖遠必誅

唔反謝蛇了

推 交比美國 等制裁啦

backup

Cccccc

推下

屌，我搵到我中學同學…

謝sir成為 革命英雄

嘩，3萬幾人都好詳細啊！多謝振中bb！你果然係正義使者，我愛你啲老人班！

P牌仔唔夠分啊, 求各位CHING SHARE

夠哂爆 呢獲野好睇了

等你去到美國再清算你。

嘩！！！你地死啦 咁多

已backup.

點DL邊度有呀DLLM快些牙

Wow

原諒佢啦
唉 好人難當呀

你下屬er sir 都篤

快d backup ！

[member]屌你咪撚爆出黎[member]

P仔表示好撚緊張

有無講831打死左幾多人

上至總警司下至警署清潔姐姐都有，不得了，誅九族

抵啦
交名有綠卡

我都係呀吊 睇吾到

窮L冇錢買分又未資深

好詳細 睇班狗走得去邊

伙記你阿大出賣你喎

屌唔夠分點算

樓主好人 一生平安

屌哈我D p牌

嘩 屌，有FD 中招

仲有無方法可以睇

督爆佢啦

老豆搵仔

推到佢地仆街

謝sir都係為左老婆同對仔女幸福, 你幫仆街洗唔洗趕絕殺絕

sir不要緊張！有你名呀！

謝 反中

差狗今次仆街了

仲以為流嘅....估唔到！

Pmed

嘩，多謝謝蛇

推爆佢班食屎狗

Thank you

無標示嗰啲應該冇事，只係幫手清潔抹血蹟或者會輕判，不過建議都係轉做污點證人

P牌仔想睇

膠post避免開時事台

散仔都有

仲差十幾分

好多隻都係姓張

之前成班連登仔仲話要學警隊咁做乜都唔督灰唔割蔗，點知黑警最尾因為一張綠卡就督晒所有人出黎

我唔信佢會篤灰

嘩我屌

Meee

睇唔到呀

謝sir 篤灰能手

呢po

嘩！咁堅

睇唔到都照推

估唔到連相同電話都有，手足做得野

終於見到我以前個中同 近排都聽佢講想搞移民

咁多人 痴線

👮‍♀️🙇🏻‍♂️thx sir

為左張綠卡出賣咁多兄弟

見到個同中學同學同名

又唔止人數既
入面仲有好多核彈
狗隻今次死撚梗
Mon po狗想知自己有冇份講個no出黎咪幫你搵下囉

嘩，死撚梗

[member
pw: popoalldietgt
記住唔好用電話app down
[/member]

又新增制裁名單

爆wo

屌你班黑警呢鋪仲唔含得撚

條list咁長既

好彩夠早開account 係資深 thx

屌睇唔到添 原來要課金比連仔先睇到

mon po sir你仆街了

多謝謝SIR

都好，當積下陰德

一早應該篤灰啦屌你

玩撚完未呀？玩玩玩，熱門比你班5毛轉走哂啲行動post

岩啊

謝sir 我怪錯左你

今鋪你班黑警仲唔死？

借位推推

各位請支持和關注
銀髮族

銀髮族警總靜坐48小時

謝sir心聲？

屌個list碌極都未完
可以做金鋼棒

仲未甩P

咁多散仔既

哇哇哇, 為左綠卡可以幾盡

p牌表示都想睇

Pish

名單呢

屌你 咪亂咁擺條link出黎比啲狗啦
話就話要夠分先睇到啫 都唔撚係咁呀？

推，詳細

為左張綠卡 篤咁多同事出黎

。。人為左自保乜都做得岀

唔係p都睇唔到

大清算！！！

謝sir都夠毒啦

seeseee

連早一個月前辭職既都有

佢都有分

防止mon post狗見到
拉

清算之日不久了

做乜爆佢出黎？

天網恢恢

嘩！謝sir 連自己同事都督灰 好欣賞你

最緊要有高層開會既會議紀錄

儲夠分先睇到架 第一日上連登？

@SolomonYue, pls read

DLLM好想睇呀！有冇人些牙畀我？

謝Sir 竟然出賣同袍。恥與為伍

+1

見到以前中同個名，抵撚死，有人唔做走去做狗

謝sir 一路好走

呵！天有眼！

哇... 核彈 個名單咁長嘅

正PK黎，唔見棺材唔流眼淚

見到中學同學喺名單到

好明顯拎到綠卡喇醒目仔嚟

謝sir竟然咁夠薑

+ 2

多謝 革命英雄

哇屌
估佢唔到咁毒

分喺邊度睇?

黑警你今次大撚鑊

快撚D些牙畀我啦！跪求呀DLLM

嘩督咗幾多人出嚟下喎

謝sir 玩咁大

前線真正做咗 condom

有無人share俾我...好人一生平安
我差五十分...

你地班散仔仆定街

為 自己出賣伙記，正仆街

謝蛇好偉大

我見到淘寶有得買積分

你點影的

前線+速龍就夠啦 文職個啲放過佢地啦

清算準備來了

如果係佢又無咩做過衰野，我原諒佢！

唔好推啦

好有效率

叫你地做狗真係冇錯
完美演繹狗咬狗骨

cccccccc

阿中知道咁多野

無ㄧ個係毛菇

Ccccccccccccccc

想睇嘅新會然除左自己慢慢儲分 仲可以去7-11買分
幫到盡喇 唔好再問喇

點解呢啲冇營養嘅post會咁多like...
反而有好多做實事嘅post幾個鐘得2x like

估唔到民賤聯工聯會班保皇狗全齊晒

謝sir多謝你

831速龍小隊

謝蛇

我P牌囝好想睇

人在做天在看，睇你地班狗惡到幾時

DLLM
謝sir，做中國人啦撚樣

佢都真係豁出去為咗張綠卡，癲

屌我P牌呀

嘩真係有

良禽擇木而棲

仲以為流料 仆街今次真核彈

Good

respect

想問一問 Ssp係咩ssgt又係咩？ 咁多代號美國佬點睇得明

樓主 改密碼呀！

下有erer sir

Seen

等被制裁啦你班共狗黑警

辛苦哂謝Sir

Waaaaaa CLS

diu,sorry

Backup咗 謝sir 似返個人

咁咪醒目囉，棄暗投明

你班黑警今次仲唔死

Mon po狗再見

多謝連仔分享

我係垃圾，快d block 我

咪推膠post

交比Solomon

哇屌，謝sir你條仆街，出賣同袍，賣警求榮！
唔好叫振中啦！叫振美振英啦！

中仔
兄弟爬山 各自努力

睇吾到

有冇咁多人啊

謝sir 香港好彩有你

樓主一生平安

些牙畀我please

我真係唔識解，亂9試
如果有咩中招，快d block我

大sir去美國 散仔上支国

仆街 你唔好以為督左灰我地會原諒你
死罪可免 活罪難饒

又會咁齊

好想睇班HKC點死

屌唔推唔得喇咁爆

想睇呀

今次真核彈

唔好推

班撚屌終於有報應

我垃圾，亂9試都唔得

okwo

Cls 佢知咁多內幕

居留權喎！美國喎！
老虎都去盡啦

你班黑狗仆街啦 等連出糧户都俾人Cancel埋啦

個list會唔會太長

甩P牌已經係基本

謝蛇估唔到你會做25仔

鼓勵多d狗企出黎篤灰

屌畀我睇啦

美國應該等佢篤完 再取消佢全家綠卡

仲有好長既日子

唔係p牌夠分睇

CLS原來佢都有份

唔好啦⋯

唉。香港人衰撚到要老人家訓街
勸下佢地先

終於等到了

Cls 真係俾想像中多人

有幾耐風流 有幾耐折墮

廣傳

黑警中原來都有25仔

好想睇要點

有無講831單野

謝sir 你今鋪水洗都唔清啦

咩地區都有人名 大獲了

ccccccccccccccc

估唔到喎

咁多狗今次班狗真係mola

屌個list洗唔洗長成咁

仆街黑警執柒左佢啦

估唔到佢真係篤灰

係咁e掃咗掃，見到有2個我中學同學黎

個list 長到 ，不過真係估唔到佢地咁癲

慘慘豬
P牌仔有排都唔使諗

cls

好彩我識人先有得睇，估唔到個pdf啲資料咁詳細，屋企地址、屋企人，月入都有寫低

以為樓主9up 撚狗，原來㩒個連豬icon 先出到個list

Dllm cls 人自私起上來真係乜都做得出

黎啦

睇吓先

原來係忍辱負重

原來我舊同事轉左行

會唔會呀, 咁多叫呀輝?

真定假啊？我真係唔係好信。

睇到了睇到了

謝sir終於做番件好事

呢份野一定要back up
好彩夠分

嘩屌
唔撚係掛

仲唸住蒙左面就認唔到
謝蛇好波

要保護謝蛇，一定要！！

Haha Mon 緊po嘅condom 仔，人地唔保你呀

你班散仔仆街喇

江蛇

謝sir係咪去美國準備上國會做證

一定要back up

見到我中同個名。。。

睇過

點睇自己有幾多分

小心有詐。

Can't see

嘩屌，已經無法下載
有無人backup左

水警呢！

好嘢有香蕉糖

死黑警你地只係condom黎架咋

哇 核彈

多謝晒謝sir

屌，不推文啦
謝sir一陣間俾人秋後咁點

嘩，呢條友有份

on9，咁都推到40頁🤦‍♂️

Oh 正呀 返去慢慢睇吓先

Download 唔到

哇 班仆街黑警死撚緊

back uped

嘩diuuuuu

真係估佢唔到

香港人加油

唔好制裁我

天佑美國謝振中回歸大灣區啦

我都好擔心，覺得好危險

玩到咁撚大睇黎謝SIR諗住永久定居美國

Who have backup ?

we connect

Popo仲吾出番個FB post 否認

我有哂tips都唔識
年資得半年，一定唔夠500分
有冇少少資料講

謝謝振中蛇😆😆

入吾到條link

In Tse Sir, we trust

果然人都係自私 謝蛇都唔例外

新手無得睇
朋友！我地是好朋友來吧！？

為求自保 不惜一切呀

有返良心

P牌手足想睇

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

唔好死死聲啊

我淨係想問係咪有女女女?

p仔睇唔到

快back up
驚好快會比人流出公海
你知呢道勁多mon post狗

呢班人死緊

Popo 生生世世留返係大灣區啦

已backup 好彩delete 左唔好比個list d人走甩呀

振中你去到美國香港人都唔會忘記你

去到咁低級果班都有
警恐今鋪大鑊了

ccc

謝蛇好波

正 要斬撚死哂佢地
逐個爆屋ok?

有晒資料
可以做嘢
起底嘅起底
文宣嘅文宣
巡邏嘅巡樓
Cold call 嘅 cold call

謝蛇終於良心發現？

估唔到我friend都有份

要被清算了

你班散仔，898

唉 仆街了 見到老豆個名 冇得去美國了

唔識開

我揾唔到香蕉糖

大家要保護謝sir
難得佢大義滅親

diu，推行動po啦，仲掛住睇人仆街

不得了

Burn with us

推到謝sir做老豆搵仔admin

振中
係我地怪錯咗你

強貼留名

懸崖勒馬

嘩....為左自保真係咩都做得出

剩係睇到5個 仲有嗰啲點睇

今次你仲唔仆街～～ 雖然花咗好多時間搵密碼

屌 見到小學同學

謝sir
唯一警察

有幾個中同係裡面，以前係學校都蝦蝦霸霸，抵死

口裏說不, 身體卻很誠實

醒目仔
呢啲嘢你唔督人就人督你
大家鬥手快姐

連仔已對會員進行AI人格審查, 真本土自然睇到內容

嘩嘩嘩

P牌仔無得睇

Btw,見到中同best friend 個名

各位阿sir連儂牆見啦
多謝謝sir

可吾可以pm 好人一世平安

已閲！估唔到咁齊全，連仔望塵莫及。
仆街啦，咁多料、有大有細，今次佢冚家一定大步攬過。

長到咁既好多人名

準備迎接比人制裁喇黑警

條仆街連自己都放埋落去又幾老實

嘩，咁詳細，班狗仲唔死

見到同事個老公
抵死啦

點解我睇唔到

周星星同學都有

痴媽根, 原來係真㗎

屌，我終於知做咩
我真係蠢

我都係...

多謝謝sir
不過你老婆仔女我地都係會照搞 放心

Cos

嘩 佢真係為左要綠卡咩都做得出

留名跟進

以為老豆揾仔裡面互笃自保已經好痴線，原來天外有天呀

食屎啦督灰狗

屌 p牌點算

督灰? 仲咁詳細,哇喇喇

謝蛇真係勁高層果然唔同D一野All in

好撚多人

係咪要回覆先睇到

下？唔係掛？掉呢幾千人出黎就換到綠卡？唔係咁抵

可晤可以pm 我要清算Say Haking

cccccccccccccccccc

今次你班仆街黑警仲唔死

正視聽

睇你班黑警點死

讀得書少
好人一生平安

推爆。。。。

收到風謝sir爆埋新X嶺果邊d料比美國佬，有無爸絲收到可以分享比大家?

明明有500分但開極開唔倒，岩岩落7仔買多小小，你搞錯左，巴打請更正返唔該，要800分先睇倒

美國當然唔會咁易比佢deal 到啦

唔爆哂所有野唔駛指意有綠卡

p牌睇唔到冇所謂
最緊要達到目的
有冇大陸狗既名?

我原諒你喇
良心警察謝Sir

周秀娜你今次仲唔死

核彈！！

仆街啦，見到老豆個名

P牌睇唔到 求tg

嘩
超核彈

同謝sir大和解

唔止謝sir，連er er er sir都……

求tg

班警犬變晒condom

各位mon po狗係咪好驚呢

唔好推呀
要保護污點證人

驚人

嘩 不得了 不得了

推呀！

有閪咁多咩，得二千幾，有d仲可能幾單都涉及同一個人...... 咪學d藍絲咁老吹先得。

呢嗰阿蛇都算老謀深算，有錢又名校畢業係醒目d

有撚用咩

你班黑警仲唔仆街，打人打到咁狼死

順利拎綠咭

大L樂

要清算了

幫巴絲整理左 跟英文名字母排 方便交比老美

多過老豆搵仔

冇得睇

仆街了

開始清算班黑警

謝蛇放哂成個老豆搵仔上去

冇果d 名有冇機會係同謝sir同一陣線？

Good job!!

你班垃圾留喺大灣區啦

有曬邊個做過啲咩嘢 玩咁盡

多謝樓主，好人一生平安

謝sir篤咁多我好擔心佢人身安全

謝sir
國家需要你！

呀 來生不做P牌仔

等到了，正

原來張list咁少大Sir 你班散仔加油

點有500分?

等到啦終於

要vpn轉美國ip先開到

連守新屋嶺果班狗都有， 幾齊料

有個我識得喎，你都有今日

你有未呀？

過去美國做政治難民

邊個黑警督灰保邊個 督人嘅起碼唔洗死

個名單都唔少人喎

哇，小熊維尼都比佢篤埋出黎，謝sir你好勇呀，偶像！！！！！！

mon post狗係咪好撚心急想睇呀

你地一世都唔識開架啦

Mon post狗
我係你就盡篤自己友啦

死啦
佢哋今次一定仆硬街

居然....

151515151515151515

嘩
振中狗 真係去篤灰
為左綠卡 原來可以去到咁盡

我除咗講恭喜之外都唔知講啲乜嘢好

吊，我見到嗰仆街親戚上在榜！

辛苦謝sir做左間諜咁耐

痴線
咁撚多人？
btw
Mon post 狗你撚識解密咩
全部都未撚上過膠燈
緊係以為我地玩膠
有曬你班柒頭名單喇
等比香港人清算啦你

我啱啱send左比soloman 幫手retweet

樓主我過咗數了 可摸耳而家腥俾我
tg: @handsomeguy1234

我

笑撚死
文宣麻煩整理好 整個email template

今次大鑊啦, 幾十隻mon post狗, 仆街原來有咁多狗mon post

我又想要呀

Mon post狗
你係咪 好想知 自己有冇比人篤

我都係呀

放心。[member]美國唔會講過唔算數[/member ]

有大家都好想要既片

我多左二百幾分有冇人要？

我想睇多啲

加我tg得唔得

估唔到中學咁多人都有份，謝SIR好波
同路人!

同求

點樣甩P

Happy share

Condom慘慘

太多啦唔止得咁小啊！

加我TG @taiyeungbro1234 我真心想睇

P牌無得睇? 我都有份去前線都無得睇 唔係化

喂啊
傻撚咗？
成幾千個點搵啊

Pm我絲打

@sinnyyy

好爆！

份資料駛唔駛咁詳盡呀

嘩，有埋咁齊全既地址

做得好 LM睇黑警無糧出

屌丫，原來真係有咁多黑警
咁次你地班死黑警仲唔冚家剷
為左張綠卡，謝sir今次真係做英雄

。。。。。。。。

我都係啱啱係7仔買的

加我tg@taiyeungbro1234

Send 比我睇得唔得

有無得比p仔睇

第一批篤灰既狗就留番條命仔啦
遲下個啲咪洗止意啊

睇唔到唯有問 係咪 有黑警打死左好多手足呀

我都好想睇

想睇 有無人可以教我點解密

想睇去7仔買積分啦

500積分才能查閱

係咪膠post?

我係p牌點買

不會原諒，但可減少部分罪名

唔夠多wor 屌

點pm

去7仔同職員講，想買連登充值卡，
充500分。

咁就ok

我又想睇

連電話地址都有埋...
Admin快啲delete咗個post好啵...

加我TG @fuckpolocedog 手足表示真心想睇

waaaa謝sir good ball, list好detail, 推

謝Sir為左移民可以去到幾盡
Btw 個名單都幾爆 有啲人真係唔聲唔聲

玩完啦

交通督導員

屌... 見到個fd個名...
...
....
但佢守報案室㗎喎...
咁都比人交名？！

condom一堆....連罪狀都list埋....
痴撚線, 有d佩服佢仲可以幫班condom兜到今時今日

C

嘩不得了

一早要棄暗投明啦

課金先有得儲積分

正啵

多謝謝謝sir

我想睇

P牌點課

佢已經冇利用價值, 拉埋佢

班狗今次仲唔死

嘩，份名單咁長……死得人多囉

我們是朋友吧？求巴打send比小妹好想睇

加我Tg得唔得

popo

哇水蛇春咁長

好詳細喎

我睇咗少少啦
仆街原來有段片,
731前幾日,
有個反黑同班黑社會briefing

@taiyeungbro1234

哇咁多 快d backup，慢慢清算一個都唔可以放過

屌你
咁多會然係度認親認戚

我P牌係咪睇唔到

Thanks!!

P仔無得課金

篤成二百個，謝sir你唔驚比狗咬返轉頭？
想去美國都唔使出盡奶力呀？

你睇到？

原來香蕉糖sir係gay...連呢啲都爆

好彩夠資深一早儲夠分down
多謝謝sir督灰
你班mon post狗等住入去坐啦

做得好
不過你咁遲先黎
無可能會原諒你
最多比你食少餐美極

好彩唔係P牌夠分睇

老豆搵仔會唔會就係佢？

thanks

可唔可開心share

謝謝謝振美為民請命，人民不會忘記你忍辱負重。

我inbox俾你

今次政苦仆街了

水洗都唔清

P仔都要推！黑警禍連3代

都話老豆搵仔勁咖啦

你係咪盲㗎 咁大條link係底都睇唔到

我都想要

邊到呀吊

快D脾GPhone

Tg: taiyeungbro1234

依個仆街

屌你真係唔識㗎喎

Upload 上去 blockchain 先

係呀頂

OK

xxxx作為大sir緊係走唔甩，平時都係警隊作威作福

你happy share比我啦巴打

祝你攞到綠卡

我都想要呀

第14行個位

真心唔識

我17年AC都睇唔到
要點先睇到, thx

唔識

我都可以比埋我開心呀？

儲唔夠分啦

Good job!

你tg我得唔得

快D delete post !屌Y

咁多人唔夠分，都唔知係唔係黑警黎

咁耐都未除P牌，係咪買在連登增值卡課幾多金先除到個牌？

[url]ccccccccc[/url]

估唔到謝sir 係咁

高層真係唔同d
好多人名都冇諗過on list
唔係你估張綠卡咁易換到

sorry 電腦白痴，pdf 而家興用乜software開？

手足我都想睇 你可以查下我D POST 先架

想問點樣除到P牌？好想download

I wanna know too

今次唔do都走唔切，睇嚟要去戈壁先避到

有冇巴絲打可以教下係邊到睇積分

碌咗勁耐先到底！

可唔可以PM埋小弟呀？ 咁耐都未除到P牌，連Link都睇唔到 Thanks~

係咪真ga
可唔可以send 比我
TG @Rot01044

謝sir快啲現身四點，唔係班友真係著草

唔推唔係人

今舖你仲唔陷家產.jpg

定係升lihkg+ ?
可唔可以教下小第

白衫係唔同啲，個list 都長過人

P牌睇唔到
但係篤灰都冇用
一次不忠百次不用
今日你可以為保綠咭賣3萬黑警
比你拎咗綠咭去美國
難保他朝唔會為咗錢而再賣多次美國
反正我唔會原諒

可以share 比我嗎 TG@fuckpolocedog

白警

多謝，謝蛇

抵啦俾啲名就有綠卡喎
應該愈來愈多人篤灰

我都想要@lily0022

噢good
睇黎我就快可以改名

我17年AC, 可唔可以share比我
TG @Rot01044

抵撚死
但唔好以為香港人會就咁原諒你

Happy share la巴打😭

想睇

我都想要, 謝謝Ching!

tg: NeverWrong123

大家唔好加我tg 我都等緊

嘩屌 狗講既野真係唔好信
謝蛇都可以篤灰
推

多謝振中蛇

為左自己有咩做唔出

呢度差唔多3成，好似仲有啲未爆曬

真 痴撚線

都估到佢會為左張綠卡而篤灰
見到我垃圾親戚個名

屌你老母
有心放就放種啦

多人dl慢到仆街
只係開到十幾張高空圖
未睇得明

唔該share比我 好想睇
TG : @Rot01044

唔係嘛，唔可以溜出街。
大家唔好推呀。。。。

留tg既加密啦
Mon post狗睇哂啦

點樣加咩呀, 完全唔明

係咪P牌唔夠分可以課金下載? 邊條link 俾錢?

我17年算老會然都唔明lo

哇...

清算呢班黑警

積分同PM都冇, 係真定假ga

無一個係無辜

我無pm架

你話要就有？我點知你係咪狗想拎料告我

睇呢班仆街點死，原諒你謝sir。

點

你想點認證法？

我老會來, 可唔可以比禾
TG @Rot01044

CCCCCCCCCCCCCCC

連仔整呢個積分系統真係及時

識開位朋友原來佢都有份，好失望

唔好send 去tg 呀 隨時有mon post 狗

😍😍

真心求教

私人tg咪得

Backuped

究竟邊度有分睇
係咪付費先有

Share ok?

我都想睇呀
t.me/childstationery

DLLM係咪玩鳩我ga?

我私人TG黎架

想做好人? 你問下個官睇下佢比唔比你做好人囉

小人都可以轉做君子

記得分享到各大群組
呢種程度嘅爆料搵人無難度

正啊

醒份比我得唔得

終於回來人民的一方，撐白警謝sir

Thanks

有名單流出，想要留tg

多謝謝sir大義滅親
為咗張卡去到盡
我就輕鬆去US 你班藍衫綠衫等住俾人清算
保護謝sir

係咪真ga

我好想睇

@Rot01044

cdaimui

係咪留wts 就有得睇?
可唔可以tg 我先, 再俾你

tg: @NeverWrong123

冇呀, 整鳩蠱阿叔

快淘個戶

睇咗了各位啊Sir

CLS咁詳細 正

留名夠分翻黎睇仲差46分

P牌仔表示好想睇

邊度睇分?

@lily0022

邊度睇分

黑警死全家

為左張綠卡
謝蛇可以去到幾盡

做P仔好唔開心呢，好似俾人歧視，冇得埋堆⋯

tg: @NeverWrong123

大家都問緊同一條問題

又話send來

P牌仔想問點儲積分啊

我夠可以話你吹水啦，我點知你係咪真係有名單

名單入面二成人一定會俾美國blacklist, 另外三成毅進仔不提也擺

吊, 係咪膠post來, 我咩柒都唔見有

我最想知打死左幾多個手足呀 有無講呀 DLLM

500儲左幾百日先有
為左謝蛇唔緊要

原來身邊有朋友做狗
好彩 search 一下個List
Bye

嘩！佢為求自保真係做得出！大家記得留檔，隨時delete!

究竟點睇

我岩岩send左去英國領事館

玩鳩我ga?

其實係咪假架？

好似有個直接方法
落樓下便利店直接課金買積分睇
店員會幫你入埋序號

成二千幾正評
膠post呀?

我教你

恭喜謝警員已獲減刑

點加密呀？

為咗張錄卡真係咩都出賣得

嘩，真係好詳細

Tg share比我ok

我都係x2

你P來

🙂

謝謝你

Cap個積分圖睇下ok? 我真係唔L明

今次好睇鳥

可以啊
落街買快啲喎

咁點先信我先？

棄暗投明，
熱烈歡迎！

認真呢衣加先知道有積分尼樣野

清算時間到

推爆佢痴線
成班condom仔好行唔送

真係為左綠卡咩都做唔諗住返香港咁

第一次睇

最衰我係P

我google果啲係帳號卡, 有咩分別

tze sir, 原來你咁愛美國

課金卡要直接同佢講
你扮連狗 連豬/腦魔emoji 佢地就明

快啲甩p

究竟真定假ga

痴線
請保護謝sir

清算日到啦
個名單咁詳細
連咩仆街嘢都list out晒， 日子又有埋

要求保護謝蛇

呃你出街俾狗咬 行街俾蓄龍打

Share比我

謝sir原來身在曹營心在漢
多謝你!

Atteeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeention!

支持謝sir
反唔落

真係想知個名單係咪真

原來OK都有得買積分卡
不過要開App show user ID先問我要幾多積分嘅
我啱啱入到去問幾次佢都話得點數卡，冇聽過咩係積分卡

好彩我醒目，終於Download到

請問份名單有冇寫每條仆街做左乜撚野衰嘢呀？

有名單

要既留 電話

ok, pm你

點dl? 好心話我知啦

謝蛇咁撚反骨，食兩家茶禮咁仆街？

加我tg之後我比whatsapp又點話

連登仔邊度得嚟呢d咁猛既料

先tg後手提

都話要夠分，P牌冇得儲積分㗎
我冇點開過Po，所以唯有靠買

今個星期有無大遊行
要呼應侵侵

長list咁長

可share俾埋我嗎?

tg: @NeverWrong123

好勁啲料呀
果然綠卡係好大誘因

Condom 仔

支持謝 Sir!!!!!!
做得好~~~~

黑警晚晚要 OT，
狗屋串燒三兄弟，
警嫂屋野戰玩 3 P。

算啦, 根本膠來，玩鳩我

睇下今次班黑警點算好

求tg share
@popopo898

屌，玩夠未
出去同我做返正經野

tg: @NeverWrong123

先tg後俾電話

繼續幫黑警加分:

警察講大話

班condom 仔宜家一定驚到仆街

Send 落去tg比我

我夠唔係P, 邊柒度有睇分

condom仔死得啦

謝sir終於由奸變忠......

backup左啲名單先，再做正經野！

me too!

個40g片唔知係唔係閉路電視片

謝sir督灰資料庫完勝老豆搵仔

係咪要Forward 份野比GPhone？

嘩 咁多
重要有我中學同學份...

哇…印曬出黎派啦要

我係p 但我有TG

推
我唔睇唔緊要
希望真係制裁到班黑警
謝蛇一家，可以放過
到佢過左果邊 自然都會有人認得既…

根本冇ga

其實係咪真係有㗎?
講到似層層咁
唔好氹我開心好喎

多謝謝sir篤灰
希望你一家老少
政治庇護申請成功

請問可否share...
我想知我個親戚係咪白。。。

Cc

pmed

有無

有冇檔，咁快刪左，P牌都想睇下謝sir咁偉大

新督灰名單下載連結：
Grey list.pdf 此附件需要50積分才能下載。

可否pm埋我.....Orz

清算你哋

員佐級就咪L提啦
名單中毅進仔只係得名

見到有我朋友 ,抵撚佢死

屌咁撚齊

可否share as well?

點睇自己幾多分?

How can download !?

可否share俾我?
有舊同學做緊, 想知佢中唔中名單....Orz

pm或tg: NeverWrong123

玩到咁大阿謝sir

為咗張綠卡原來可以去到咁盡

個名單有埋支那武警

個list都幾長

唔好以為督咗灰就走得甩

謝sir改邪歸正

真正核彈

唔係掛

唔撚係掛
見到個中同有份

好擔心謝sir難得現在仲有白警

pm me pls

最新加密技術
P牌仔都read唔到
多謝連仔

條仆街仔

原來坐office都會中招

Tg share比我ok 嗎 t.me/childstationery

唔推好d !

share 比埋我OK 嗎 t.me/childstationery

CCCCCCCCC

點樣儲積分

個pdf咁大，down左成10分鐘

可以share嗎 t.me/childstationery

快d del post啦！越黎越多人知，中中會好危險

自己搵啦 ,己下載好多野睇 正,光復香港

共享大灣區榮耀

唔share 俾5毛

正式宣佈3萬狗隻成真 · condom仔

我唔係5毛呀 我買文具比手足點解係5毛呀

我改左名咋

駛唔駛比買文具D單你睇呀

[行動post]如何塞鐵

即刻send畀gphone

好想睇下

做開CD rom 唔夠分開

屌

Download唔倒，可否PM你？

可以share比我嗎

屌 謝蛇好偉大！

終於

唉.....有無人可以share 比我睇下呀 t.me/childstationery

試下新加密方法先

睇唔睇到呀

求pm

為咗張綠卡咁絕？

做二五仔！

見到有個我識

多謝謝Ｓｉｒ！今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

江er祥都有
大義滅𡃁

唔推唔得

今次仲唔仆街

已back up

( Show Blocked User - QJQ )

屌你老母臭閪

睇唔到求Send

SORRY 請幫忙DEL

連登請幫忙DEL 我POST

威咁耐呀啦

TG: @fuckpolocedog

全部都要譴責

推爆佢

死啦 點叫到連仔DEL 呀

漢奸 叛徒 賣國賊

點解要del?

thx for sharing

無遮掩比人屌

唉... 我叫唔到站服台 上限巳滿啦 唉....

唔係頭 500 個 account 先有得睇咩? 樓主係咪 set 錯野。

利申: p 牌分身

CLS 連d掃打啊姐都有份

Backup先

咁快比人del咗
快d擺上av網backup

del左？?

核彈
好震撼！！！

好想睇呀

係呀 頭先仲有好多狗資料
可能太敏感比狗藍屍投訴
連仔做野del咗

屌仲未夠分

真係咁多人

不能只有我看到

咁長 佢會唔會連掃地都督

多謝哂 正評先

清算清算 我期待既畫面出現了

爆到咁

做得總警司咁高職位
爆嘅料真係詳細好多

爆

屌！呢Info咁快被消失,原來連登真係紅底

不推文
低調

已下載

可以share嗎

核彈 快d做文宣

擺上黎做乜尻
咁比人地知道哂督左邊個囉

一獲熟

謝sir篤灰會有三萬狗屌你
但有6百萬人讚你好警察！
點解6百萬？
林奠民意得返廿幾點
人口打個折就知啦
篤灰唔會有人怪你嫁！

自己人係清楚d

pc 仔一世都唔夠白衫鬥 多謝 謝sir

嘩，都去得幾盡喎

估唔到P牌都睇到

等你班散仔打人打得甘開心? 多謝謝sir今次終於有證據!!
奉勸各位mon po狗回頭是岸

有我中同
抵死

唔好督我灰

可唔可以send比我?

令我諗起囚徒困境！

中同死黑警你今次仲唔hihi

十卜

都幾誇張吓喎。

今次謝蛇帶罪立功

好多野睇

咁多

Thank you 謝sir
制裁應該會豁免你
Salute

都真係幾齊，大部分上過鏡都有

死期到啦你班黑🐶

睇過？

點睇

車公廟支簽應驗，有大將叛變

估唔到...

知錯能改 免去死刑

齊晒樣同名，今次死撚緊

謝sir 多謝你改邪歸正
我地會好好用依份名單

多謝謝sir你份list 好人一生平安

佢咁樣篤灰，被篤嘅人點算，繼續篤其他人自唔自保到

明白華記點解咁嬲要急同謝sir割
之後四點重見唔見到佢？

謝sir 你咁做手足知唔知

real?

咁多毅進仔

謝sir終於做反件好事

謝振美

冇一個係無辜

呢次真係善惡到頭終有報

pish

李蛇同江蛇無一幸免 推爆老豆揾仔

有請小鳳姐~

P牌唔識開，點開架？

睇唔到照幫推post

有我大學同學

名單上嘅真係祝你好運了

看不到。

ccccc

一個謝sir夠晒，其他想跟風督灰嘅已經太遲

首先要甩P先架

原來當初阿中係下緊一盤很大的棋

仆佢個街，真係唔出名都唔督，唔大粒都唔搞

快啲backup

嘩 禁撚多既...

轉做污點證人保平安
謝sir 果然係世界仔

你地仲唔死 尤其頭果幾個

Pu

[member]真係有老解同武警
仲要齊人名[member]

好撚多差佬

謝sir辛苦了

唔好諗住督完灰就無事 全香港人慢慢清算你地班仆街

Mon po狗 你睇唔到架喇

點樣先可以升lv啊？

你班魔警食屎了

重屌唔屌謝sir好

謝蛇好耶！

冇P都唔得

連我都睇到，多謝分享☺️🥰 mon post sir, 你地加油站試

Cap圖留底！

嘩屌 比我想像中人數還要多

多謝你呀振中

我, 有冇人可以教我.

美國可以做野了

今次班popo全部都仆街冚家剷lu
好好享受大灣區嘅生活啦

督灰系PoPo唯一出路

P 仔睇吾到，但有巴打send比我。勁爆！黑警大L鑊！

可唔可以比我?

吊你擺上連登 有人mon post ga

推呀

我夠一年都睇唔到

黑警

支持謝SIR攬炒

屌！咁多人名

要back up la
一陣封連登就乜都冇

P牌仔唔識睇🤦🏻‍♂️開曬名之後點？🙊

報應

話咗一鋪清算
重組警隊 指日可待

大家快啲幫手backup

利申見到做警察個中學師兄名，地址都啱，真。堅料

好彩平時有留下言 儲夠積分
先睇到個加密名單

支共想同美國埋Deal! 齊齊俾意見Donald Trump啦!

屌 有人姓Zhang嘅

點解有啲人會睇唔到張list

利申：睇到

估唔到謝sir咁大決心離開中國

謝振中篤左灰都咪比綠卡佢呀

雖然啲料多到我仲睇緊
但就咁放過佢好似便宜咗佢

我專登去7仔充值左連登卡
先睇到.....

唔洗, 岩岩夠500分down到啦

謝sir 辛苦哂

CLS 一督就督晒全部 成隊狗隊可以收皮

多謝阿中

p牌唔係睇唔到架！
你去7仔充值連登卡就得！

幾多錢一張？

hi

自己去7仔問啦

我驚我買完之後會睇唔到

想睇就係咁架啦....
唔通個個都有得睇咩
謝sir咪好快俾popo玩死...

可唔可以tg傾幾句？

你係咪狗
心虛好撚驚?
連警7仔充值都唔夠膽?

傾幾句就係狗？
我都可以話你係狗啦

Hi

7仔有卡賣咩？

謝振美 世界仔

我都想知

我就夠90日，準備好甩P

為張卡，出賣自己人。好波距離煲底相認之日不遠了

光頭sir大撚獲

哇其實佢咁做，同督曬成個差佬名單出嚟冇分別囉！ ！咁自私嘅！

推推推推推！

見咁詳盡 考慮將你由黑警轉做深灰警

多謝你呀中中！

謝sir督灰
[img]//[/img][/img]

好啦 我係唔識ga

咁謝sir仲會唔會考慮買督埋831真相出黎?

班黑警終於可以被清算啦

cls,謝sir同成個狗隊爲敵
謝sir小心俾支那滅口呀

報應就嚟到
你班狗有得食就好食啦

屌，唔撚係丫，咁多
為綠卡你可以去到幾盡?

睇到了

p牌睇唔到……

唔識開 有無人教路

大家願唔願諒謝sir

乜柒都冇屌

謝sir怪錯咗你

「pprb 成日對住咁多部門攞野；
而家一啲重建警隊形象都冇成功；
我一早懷疑佢地係咪有心幫我地班兄弟搞；
估唔到原來佢收集咁多料係要來督灰，仆佢臭街，
曱甴就我地打，威就佢地攞，
而家仲移民」

呢次你重唔冚家剷

Wow cls

屌有識嘅人
已backup

守水塘都有
牙中今次放過你

有呢份資料，希望謝sir拎到綠咭啦

我唔識開

嘩！齊成咁，小二，花生

仲要排得咁整齊，美國係咪一早知情

FC左未?

Thanks 牙中

嘩，入面d資料齊全到咁既，我5點去7-11買點都抵返曬

美國環境幾好嘛？
美國佬一定保你
放心

我係唔會原諒黑警

How to open the file please?

Can you share the list please? I can't see the list, I want to see if my ex classmate is on the list. Thanks

連郭生都有

睇唔到都照推 希望係真

謝SIR一陣返香港, 一係自已炒自己, 一係比人私了(港共), 今次過去美國留綠咭, 就算係唔係做二五仔, 都當你係, 全家返香港, 去大灣區住一世啦, 真係恭喜你啦, 仲有條仆街江SIR呀, 好快清算你 !!

哇.....好撚大獲喎
黑警死全家啊

師兄, 可以share
tg: @NeverWrong123

呢個唔推唔得

Ching, 可否share?
tg: @NeverWrong123

jengs
唔洗我地做野

未入黎已經閒到陣狗屎味
肯定嚇到一褲都係

你今次仲唔仆街?

多謝謝sir!

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

有啲有埋黑歷史
開始懷疑謝sir一路都有幫老豆搵仔篤灰

睇唔到既

嘩 唔好俾po睇到

估唔到水霸會因一個窿.....popo因為謝sir

好似大陸啲計分咁

黎sir都有份

仲？啦

謝蛇兩面不是人

謝蛇啲料仲勁過核爆
支持謝蛇可以攞唔到綠卡

支持謝sir

多謝謝Sir
係美國加油 早日回歸大灣區

屌你正呀喂

振中變振美

P牌睇唔到都推下先

黑警正condom

btw 又唔識解密

痴線 交咁多人..謝蛇為左張綠卡...

mon po狗望真啲自己有無係上面啊
謝蛇同你地講BYEBYE

已經收到，正呀。咁次黑警仲唔死

收到哂，點解連呢個人都有份俾謝蛇篤埋出黎

thx, 已上blockchain

推俾gphone hocc睇

同你班24000有親咩 緊係我走先啦

嘩屌，雖然我好憎黑警
但又好撚憎無間道

一張綠卡就有咁多人

P牌狗係咪唔識解密啊 多謝謝sir付出 美國會還你一個公道

睇到了 黑警死全家

雖然p牌睇唔到
希望名單係真
清算班魔警恐怖分子
我要佢地一家人一世永不超生

謝Sir真係出賣手足無人性

Thank you Sir!

多謝謝Sir 篤灰

督咁多人出黎, 謝sir 俾你拎綠咭啦

黑警入黎比負皮啦

Y看唔到

班POPO今次仲唔死

點？

嘩 今次仆街了

屌你加密到咁深 記者係咪識解㗎Cls..

我地自己知就好、唔好流出去、等班仆街死左都唔知咩事

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！[/

係我部機有問題？定係我唔係升級會員所以睇唔到？
Btw 香港人加油

準備仆街啦毅進仔們

其實之前有啲被迫放假嗰堆，我相信佢地真係俾其他狗借number黎用，咁樣對返張list都有份嘅話都幾慘……
如果佢地依家喺份名單流出之前，自行申報自己係無份參與/被借身份，自組一張自保名單先有無得諗？
（份野咁長我估無幾多個走得甩）

嘩咁多人，仲要有d上過電視

仲有好多都係指揮官，呢d 罰得仲甘

果然 白衫移民 綠衫condom

[*][*]

邊度有名單?

P牌睇唔到？

請保護謝蛇

唔識睇

解密方法諗咗我5分鐘
果然良禽擇木而棲，好詳盡

連登仔又打飛機

哇痴線，核彈呀!謝振美好波

done

我怪錯左振中sir
冇改錯名

唔解散都唔得了

為左綠卡可以去到幾盡
支持振中

慘啦慘啦,警隊比人爆左咁多人出黎

點撚睇呀,

不如倒返轉啦, 出張名單邊個冇俾佢篤灰?

扮乜撚嘢？收皮啦on9仔

仗都有得打 到時一人一槍還翻比你 ，
含撚啦 死黑狗！

多到咁？

25謝好波

謝sir 多謝你棄暗投明篤灰

一直怪錯左你地

今之黑警仲唔撚仆街

根本PPRB個班人應該一早叛變啦dllm
班黑警係出面屙完屎, 記者一問佢地就成日擺PPRB上枱好似無手尾跟咁

downloaded thanks

好舊既解密法 但最少人識 無上過高登真係唔識

哇屌，宇宙級核彈

Btw 好似要用pc先dl到，各位夠500分嘅巴絲試吓用電腦睇

多謝謝Sir

年頭先開 睇唔到

謝sir尋求政治庇護。。。做人好過做狗啦係咪

原來謝sir係偽藍

佢都去得幾盡

洗頭艇已為謝sir準備

不得了！！！

黑警玩完

今次你仲唔仆街

英文版呢？得中文有咩用？ 要翻譯呀

入 bitcoin key 先睇到

名單喺邊度睇到？

哇屌，督到盡

無聊

而家先至做返人？太遲了

唔夠分睇窩屌

核彈...呢班人渣落地獄!!!!!

呢班仆街

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

呢啲咪名副其實"conditional offer"囉

爽爽爽
今鋪黑驚可以全面收皮了

等我backup左先

一場同事又唔駛去到咁盡

終於明琴晚TG group 突然多咗咁多資料, 謝 sir完美演繹：都係綠卡緊要

好震撼,
P牌仔, 冇打算有得睇
我諗份野唔係佢整OR佢為GREEN卡而趕工,GREEN卡一定係後路.
覺得有幾個可能性

文宣做野貼街招！

想免費R資料果啲全撚部都係現役黑狗

知唔知咩叫真篤灰 原來謝蛇呢啲先叫篤灰呀

完美示範最強篤灰

我唔夠分呀搞錯

舊member先識睇，mon post狗收皮啦

好想睇可惜重係p牌一個

每位手足都要backup一份

究竟佢果堆片點得來?

一個on9 post推到91頁 幾咁慘 香港人 比人笑撚死

一個都別想跑

Sad

backup左先, 遲下加埋相放上google drive
send去各國出入境部門

唔做狗做翻人幾好

係個List個D 自己睇路

點解大家咁肯定中仔已經督左灰？

真係有名單，跟本而家搞移民嗰d狗都要篤魁。

大家記得睇完要del 唔好比佢地搵到

唔講咁多，謝sir好波
即刻backup 俾所羅門議員

我最期待嘅畫面出現了

謝sir 改邪歸正 好人一生平安

佢似係成個database抄出嚟

見到好多中學同學既名

wa今次佢地仆街啦

嘩屌你咩 咁撚多人既

推
紅色五毛警告注意！！！

求敎學🙏🏼好想睇... P牌無分🤦🏻‍♀️

去7仔買左連登卡先有pm功能

連老豆老母咩人都有

各位巴絲，唔知我有冇睇錯，我見到名單入面有一個我做懲教同一個做入境既friend個名，可唔可以幫手fc下係咪有其他紀律部隊既人係入面，定係只係黑警不過同名? 雖然我知道佢地都有幫警犬手做過野

嘩 詳細到咁

唔比正評都唔得~

有海關 但大部分都係警

仆街仔，我個popo fd俾人reject咗，俾你累死啦

好想睇.

我美國朋友話4chan個邊流出左

屌唔記得加密

咩sir都有

人地POST 你就唔屌 郁D就話BLOCK 人 屌9人 你估你皇帝呀 咁L 惡 連登就係多左你呢D人呀 吹雞就要人 你有無尊重過手足呀 所以咁多人唔鐘意上連登就係比你呢D人屌走架啦 成個運動攪到成盤散沙咁呀

篤灰篤到咁詳盡呀

我冇嘢講
謝sir好波

又恰我唔active account睇唔到double hidden

喱班人仲唔冚家剷

本身都唔信 而家 仲要有幾個係識既

你啦仆街喇

多謝謝sir但係我唔命原諒你嫁

多謝樓主分享，亦感激謝SIR無私爆料

有冇佢自己, 可能有人順水推舟..

犀利

真既話真係多謝。

THX!
好彩無唔記密碼 如果唔係夠分都睇唔到
巴打好波

你班仆街重唔死

你有無數清楚？

dllm 點解你d字係圖下面 睇完肯定又訓唔著了

好想睇!!!!! 只能怪自己p仔

可能係武警用左佢地個名

[member]可唔可以SHARE 睇下呀 t.me/childstationery[/member]

謝狗唔好以為我哋咁就原諒你呀

👏👏👏

屌 謝sir 估你唔到

唔反謝sir鳥

謝sir出賣警隊 黑警仲唔撚督灰自保 唔好以為唔出聲就過到骨呀

屌你咩，唔加句Data撚慎入，,咁撚撚多相，未到月中就爆plan

地址電話都有齊，有排玩

我這個可憐的P牌仔

食緊花生，一個鐘都睇唔晒

可唔可以tg埋我 p牌都想睇

有冇人教下我？真係唔識

good afternoon Sir

多謝謝

Mon po 狗， 正hihi

仲未收到你TG呀

大家快d back up!!!

多謝~

咩都睇唔到既 係咪樓主DEL左

未收到你係TG PM 呀

痴線，有識嘅人

謝sir我地會叫美國比你將功補過

嘩，正嘢﹗

唔好咁快出手，小心部署吓先﹗

等睇佢哋一舖收皮﹗

睇唔到double hidden
有無人可以share個名單啊？

P 仔典扇？

爽皮

兄弟爬山 各有各做

謝振中叛變

真係一個光怪陸離既現象，你永遠估唔到

哇！震撼彈

你地地自己睇撚完就刪左
唔洗比其他人睇啦？

可唔可以share 比我？
我真心蠢唔識解密
TG: chingtemple

Back-up先

再不定時去各大group share

謝蛇好嘢，但會唔會被消失？

哇屌，連我阿叔個堂細佬都有
呢鋪吟詩都吟唔甩

等睇狗咬狗

屌，唔好再推喇

我個friend今日off, 佢話平均每5分鐘就有人送外賣去佢屋企

連樓下看更都問佢做乜春

我夠一年都睇唔到⋯⋯
可唔可以share 比我？
我真心蠢唔識解密
TG: chingtemple

都好，知錯能改
謝sir放心篤灰我撐你

嘩咁多人

唔好隨便比伶唔到既人 問既都係mon po狗

嘩！ 個list好長

唔介意你善用起底功能
我想睇，因為我想轉交前線記者屌爆POPO
可唔可以share 比我？
我真心蠢唔識解密
TG: chingtemple

正 終於出現了

你班狗閪 識撚解鎖睇咩

嘩堅喎

香港多謝你 謝 Sir

多人到咁？

謝sir 過美國之後好好重新做人

已BACKUP

仆街, 有我個FD既, 俾人當condom添

P牌睇唔到...
有朋友係資深會員話睇到眼攰

多謝樓主無私分享

許蛇 真義士也！

今次真係有排Check

想睇冇辦法睇

冇P都睇唔撚到呀

睇到有我個friend

p牌唔夠分download

謝sir 終於做返件好事

正呀喂！

唔夠積分買⋯⋯而家落7-11買先⋯⋯

唔使再問人啦，啲料會自然送到有心人既手上。放心

所以話 唔好以為做衰野無人知

估唔到有幾個親戚都係名單

至憎積分post..
有無人好心share出黎.. 爭63分

笑死，謝sir好波

嘩！好爆！

唉P牌無得睇....

我想睇啊

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

好多名呀

多謝哂

Me too🙏

邊位美國巴打放出嚟比大家查
黑警住邊一目了然

p牌好想睇啊屌

我見到朋友個老公都上榜

去到咁盡!!! 估佢唔到真係

唔好再推

正常啦同家人一起走
點都爆

仆街仔

謝sir果然系白警 好感動 果然係不畏懼不徇私嘅表表者

謝sir萬事小心

仆街咁樣加密都俾你地諗到，唔係有fd教我，我諗一世都解唔開。連登仔真係世界第一

求資料

喃

國家會感謝你的

痴撚線 咁撚多

痴線 3萬幾個
抵撚死 清算日快到了！

好想睇，求好心人share

唔反謝蛇鳥

大家識做啦

其實你想佢地督灰係督乜野
全部都係盧9聰個仆街指揮架啦

@man06062 好人一生平安

聖馬可中學

Diu la sing, 諗左我幾個鐘先記得新加密法點用，好彩我之前成日去影視台睇野，有bookmark到新加密法

Btw,我部iphone xs一開個網頁版睇，隔左2分鐘就勁熱，倒水電，究竟個list有幾長

睇黎要換11pro

佢都有份？ 估唔到。。

咁堅, 而家到我驚謝sir被失蹤被自殺 冇左證人

推！

mon po 狗仲唔快d 睇下有冇自己個名

Wa thanks you sir

Too long no read

回覆先睇到

嘩屌為咗張綠卡真係乜都爆晒出嚟

真係過半...

勁！

搞成個鐘終於搵到解壓密碼!
原來黑警係有記錄低所有黑警既罪證!!!
不過得文字同圖片唔夠囉，應該要有埋片link
好似第25頁第2個咁，得結尾張相，冇開頭冇過程，美國係講證據家嘛
第28頁就幫個受害人打返格仔啦，女仔黎架第日點見人呀!!!

叫做有返d用

[一APP死 一APP鳴] [iOS已上架 ] 幫下手同我大大力推啲隻APP！

唉p牌無得down

點開㗎

how to see ar???????????????/

少年警訊呢？

警察，如果你唔想俾國際法庭重罰，請盡快去美國領事館做污點證人！

人為左自保 真係咩都做得出

點解可以影得咁清？

痴線 咁多野爆既

已經回覆但睇唔到

@moonknight442 無限感謝

嘩屌爆撚到

[遊行新方式]會師

原來謝Sir係好人
一直誤會左佢

謝sir 多謝曬你香港有救了

Cls
可能係運動轉捩點

P牌唔夠分無得睇，有冇人PM我

佢已經被炒啦！

到底點先睇到 唔該呀

謝sir 好人一世平安

嘩 猛料

解密比名單上面既popo睇先 知驚未

謝sir請受我一拜

邊個唔想死好快d

謝sir為咗綠卡可以去到幾盡
下次會唔會有埋絕密錄音

thx for share

詳盡到咁，今鋪香港警察真係玩完了

班狗仲唔死

有撚用咩，全部都係公安來

屋企人都唔放過
睇嚟謝蛇好有決心洗底

支持謝蛇

P牌睇唔到...

好想睇呀屌

多謝 呀sir

為左張綠卡…狗隊已成condom

好彩 謝sir 最後懸崖勒馬
我地煲底見，黑警地獄見

係人都會咁做啦！
老婆仔女緊要定所謂同袍緊要？差在美國佬收唔收貨啫！

唔係掛 連周朗謙都有份 佢入左警隊冇幾耐喳wor

一次咁多 無下次

Oh

[/member] [/member]

有三萬幾個係咪齊晒
backup定先
老豆搵仔功成身退
不過唔推喇

可唔可以share 埋比我

報應幾時到

Click to download file>>>>
TheGovernmentoftheHongKongSpecialAdministrativeRegionMembersFile.txt

嘩 反喇反喇 你地都有今日

真係好詳盡，睇黎解散警隊有望

屌..早排比巴絲起底果個係咪叫劉X超？
連呢啲都有

玩完膠啦 可唔可以入嚟討論下而家活動過多嘅問題
[建議] 至少一個禮拜前提出活動

可唔可以pm我唔該

CCCCCC

謝sir總算棄暗投明

謝sir都有得威返次

咁多大陸拼音名....

正
有紅磡狗閪指揮官鍾sir
八鄉狗閪指揮官李sir

點解我條link都見唔到...
係咪因為我P牌仔..

堅search 到，好波

屌謝sir真係25仔嚟，好啦篤得咁爆，原諒一秒鐘

thx tse sir

Diu 粒花生好似好好食🥺
睇唔到但feel到大家好興奮
雖然督左灰 但我地唔會咁易原諒你咖
繼續幫我地督多D啦

收到 多謝謝sir

謝謝振中蛇
之前仲一直鬧你
對唔住

wa.......wa........so sad

為左移民玩到咁大?

thc

正喎

咁重要的資料放連登
會累到連仔㗎
admin可能會del呢個po

好撚癡線 推爆 黑警今次仲唔死

有哂圖文 走唔甩

P 牌唔睇唔到
照推

連wave sir 都有

我要睇

哇, 勁

Me too

屌咩

用
Foxit Reader [
或
PDF-XChange Viewer [
開啟！
我P牌不夠分，可否分享給我？THX....
a7xxxa7@gmail.com

@B2pride thank you!

好多人
你識嗰位督察 fd 都有份

仲推垃圾post 唉

唔識加密法阿😭

Pm

華記根本成日都冇FC 亦冇FC呢個能力 佢只係同一般藍絲一樣 道聽途說

@cheeseballball

睇唔完

其實好多中共官員D仔女吖、資產吖都喺外國，用外國貨有外國籍，喺中港、用國貨先係忠誠呢D野，可能係我地自己一廂情願，佢地應該無咁諗過

@usernamenoner

Waaa

為咗綠卡可以去到幾盡

咁多人既

P牌仔表示睇唔到

估唔到謝sir會出呢招

ccccccccccc

咁咪課金買囉，又想睇 又冇分 又唔課金買卡

@edison23

[member]人地都督左灰 咪her lah [member]

中學果時 都叫左你唔好當差
不幸見到你個名

估唔到佢真係打晒出嚟

Cap d黎睇下

跳船跳得靚

嗰幾個大sir都有份，好失望

玩左成年都唔識點解密

@pepper in piece

手足

P 牌睇唔到嘅

唔p牌都唔識睇

唔夠分 睇唔到

香港王立軍

咪撚推，低調

@ilovehongkong

Ok

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

真係有朋友cap圖叫我dl............

無諗過咁詳盡，多謝晒謝sir
祝係美國生活愉快

See see sin

多謝大大，攬抄成功！

睇左3日，睇到眼痛，謝謝share

點解我都係開唔到

Er

同求啊巴打
man06062@yahoo.com.hk

唔L識開

係唔係電話睇唔丁？

條友劈左炮？

為左張綠卡 咩人都可以出賣

P牌唔夠分睇唔到。
求巴絲forward pleasssseeeee:
email: kale218@gmail.com

@TrsmGG

個list長到

@adkycheung

WhenIWasJustALittleTomato

收到，已back up，想要留tg

@edison23

thx

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

@wanafung

條list長到睇唔晒

祝你成功振美

多謝謝蛇, 祝謝蛇全家平安

謝蛇巧波 吾講咁多

@yxm654
Thanks

How can see ?

100分

唔識down呀GG

@CEOKEN